香港人主要分為３種 入黎睇下你係邊種!

第一種 英屬港人 下稱香港人（持ＢＮＯ護照＋特區護照）
特徵：受到西方文化影響，懂得禮儀，加上獅子山精神，轉數快。
香港人：成功締造一個又一個傳奇，使香港成為亞洲４小龍、東方之珠、美食天堂等等美譽。

第二種 新香港人 （特區護照）
特徵：香港出世，隨波逐流，認為自己是香港人但對中國人身份有認同感，受中國文化影響深切。
新香港人：隨波逐流，興咩就中意咩，有少數不受朋輩影響有批判思考能力，生於香港人家庭，帶香港人特徵。

第三種 腥港人 （特區護照＋Ｒ／Ｍ字身份證）
特徵：受中國文化影響，欠缺禮儀，十分追捧中國文化，但同時想享受香港人福利，低賤人種。
腥港人：主要為了帶取福利的人，非香港人。

註：
１.而話自己／當年屋企冇申請ＢＮＯ既都係新香港人（你含家都咁愛國冇計）
2.移左民有其他地方居留權既係幸福既香港人（唔洗理自己係邊種啦５０年不變一過就已贏）
3.歡迎補充

左膠同賣港個班呢？

算係分支~ 冇話香港人係最好
但係腥港人就可以直接無視

贏家類 分左係註2 香唔香港人都對佢地冇咩分別
當然如果BNO平權成功又計

我係第一種
我係香港傳奇

第一代殖民者個身份證字頭唔係R/M...

如果無bno 又無特區呢

呢d呢？

x2

又係呢啲垃圾分化post
而家班高官咪英屬香港時期囉
做撚左啲咩出黎呀 傳奇時代

有呢本嘢，但冇任何護照

$4000 用paper work

傳奇

末代港英人

第二種

我覺得分兩種人 男同女

頭兩種係slave/樓奴，冇分別

而加中國大愛廢撚廢老就係締造香港既人

我係加拿大護照香港人 港豬恨唔到咁多

有樓/無樓

0. 大日本帝國香港人